何君堯老母罪大惡極理應打落18層煉獄烹煮

正所謂養不教，母子過

佢老豆因為生左佢而作孽太多 死得早
係下面一路煮到而家呀 陰公

求其永不超生咪算，點解把口要咁毒，積下口德啦